我都唔知原來自己咁多fans 大家有冇興趣搞返個見面會？

有冇毒絲報名

留名

你做搞手

有

lm
想識多d毒巴

有仔 唔畀去

非基

今晚又一個人食 有冇人join

#20 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

毒絲就唔怕

Lm

join？

John

除非帶個單身女仔黎

小妹

帶埋你啲朋友黎

有上連登=/=毒

幾時有話有關係

佢哋唔毒嫁

唔係mk就得

斯文乖乖女

岩晒我